有冇巴絲覺得gel甲好靚？

冇啊屌你老母
收皮啦

唔覺 好噁心